統一港島好過多區開花，燃點起立法會之火

希望大家唔好too long don’t read

我本身覺得一直嘅行動都合理所以無出聲，但係見到今次10月1號大家仲堅持各有各做一定會俾人逐個擊破，忍唔住出聲

大家心態上未調整好
你覺得班狗會驚你多人又集中多啲，定係少人又分散多啲
国慶日子，如果立法會被燒毀，紅隧被佔領，係咪比起過往我地所有行動都有意思

多區開花論點
1. 港島區關閉左黨鐵就走唔甩又入唔到
阿大佬，過海只靠黨鐵？創新少少好無？佔領隧道，校車隊全面進場/佔領巴士，大量運送勇武過海，確保後路撤退路線/佔領天星小輪
我只係諗都諗到起碼有3樣野可以解決啦

2.自己區比較熟
事先去研究進攻方法有幾難？平日嘅金鐘咁多人cover，呢幾日去定熟識地形有幾難？點解成日都要諗點逃生？如果破釜沉舟無退路，正面同班狗衝突，另外加上背後及側路攻擊，我地有3-4萬人，驚閪咩？

多區開花不外乎呢兩個好處，唔好俾人帶風向啦屌，我分析一下點解一定要統一港島

1.人多
最大優勢就係人多，人多到港島爆滿，和理非同勇武真正合作一次，200萬人向政總行，3-4萬人燒毀立法會，由196萬人保護佢地平安離開，點睇都有意義過五區啦

[size=5]2.俾國際社會睇我地有幾咁堅持[size=5]
搞五區，同平時個d抗爭無分別，難聽啲講，對外媒黎講唔夠爆，只會報導一下香港多區有示威就完，10月1號我地都唔識慶祝好可惜。
搞一區，畫畫夠爆，中國國慶，多國示威，全球排華，反對支共。香港作為橋頭堡，燒毀港共政府機關，向世界說明香港人受夠中國，反對中國繼續係香港執政，同時向世界宣告香港民主宣言，正式反對中國干預一國兩制，正式起草香港憲法，係中英聯合聲明嘅框架下將中國干預減少，除左國防外交之外中國不得干預，否則港人有權獨立。
你諗下呢件事對於成立70年嘅中國係咪slam in the face？抗爭靠自己係無錯，但明顯就係我地只靠自己贏唔到，點樣先可以拉班外國人關注就係重點。如果我地繼續多區，外國傳媒點會關注，我地點送大禮俾中共？

[size=5]3.班狗技窮[size=5]
離離去去都係個幾味，知唔知點解？因為我地都係個幾味。
Hit and run, run而不hit
Be water, water返屋企
心態未調整，留返有用之軀，然後見到義士俾狗拉都唔救
圍警處，圍完就返屋企，對呢個政權零傷害
調返轉諗，你係佢你會唔會驚
我係林鄭一定笑7你地
對準政權，令班狗跟唔上我地嘅步伐，我地就要再跑快d。
記唔記得04年韓農，佢地隻身黎香港有無hit完就即刻坐飛機返去？
記唔記得16年魚蛋，義士突破唔打狗嘅心理，勇武抗暴
我地呢？係好多勇武，不過我睇係好多勇而不武，更加係有勇無謀

[size=5]4.目標導向[size=5]
我覺得係最重要個點，平時7-8月多區開花令人民覺醒嘅效果已有。大部分市民唔再係離撚曬地咁睇tvb嘅金鐘催淚彈直播，而係身同感受俾班狗仔屌，食催淚彈。
所以10月1號係我地嘅收成期，表現一次勇武力量，燒毀代表不到民意嘅立法會，因為大多數民意都支持以武制暴
加上立法會無人，唔洗驚班和理非
外加立法會被燒毀嘅象徵意義好大，同外國爭取民主個陣個種燒毀國會大同小異
仲有就係 終於我地自從7月1號之後，第一次有目標咁去做野 ，唔覺得呢啲活動無咩目標咩？8月5號大罷工又好，各區光復都好，每次都係個活動有目標，但勇武無目標。我覺得真正嘅送頭唔係幾多人被捕，而係幾多人因為無目標咁去衝而被捕。

[size=5]5.有無抵抗死守嘅決心？[size=5]
成個行動嘅重點係死守，同之前嘅be water唔一樣，我地要死守紅隧，飽和攻擊立會，大量魔法師/殺龍巴絲進場，就算防暴+蓄龍推進都唔退，決一死戰，再靠電油組係立會燃點革命之火，再平安係立會退返過海。成件事係一定要死守，成日be water，今次係hit and attack，唔係再hit and run。

阻止消防進場，打散班狗，火燒立會，紅隧校巴撤退，等睇第二日國際新聞頭條，我地送左個燒毀嘅立會+人民嘅怒火俾中共做70歲禮物。就算開真槍，香港人都無退。等支那人睇下香港人無佢地8964個陣咁廢，開幾槍清場就放棄民主咁on9。

基本上可以肯定停鐵 停巴士 如何大批人出？

屌你今晚都難走啦仲講

唔好再推

不盡同意，但欣賞樓主有解釋自己論點，歡迎理性討論

立法會已經冇意思
幫拉

支持
入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

今晚人都唔少，比人一嘢收皮仲走唔到。全程不過2個鐘。

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

有3-4萬人驚閪
今晚30-40萬人都係咁話啦
btw拉

封紅隧，校巴+船+巴士
思想唔好咁固化好無
睇下我篇文點講先好無？

點解成日都諗點走佬？
呢種思想搞到我地每次都只run不hit
都話左唔再要be water嘅思想

你講到咁樣守肯撚定死傷無數 傻既都知 唔理前線條命 為畫面 再屈佢地有勇無謀 我真係唔知講咩好

我睇哂你成篇野btw

上過先咁講
每一次出去都無目的
攻擊一下狗屋就be water返屋企

記唔記得71嘅我地 有曬目的想衝入立法會嘅我地
而家嘅我地似咩？

佔領小輪係咪你揸?

18區大把戰略目標啦大佬 仲立會
你要對準政權論 200萬人去燒中南海唔好咩
好難架大佬 唔好亂咁up 啦

根本每一次都無戰術又無目標
你冷靜啲諗下
邊一次革命係無死人無流血
如果有人覺得我講得口響響
我願意搞得成呢個行動做最前線第一人

1.大佬你講到中南海會唔會太離譜
2.到底你想10月1號呢個大日子搞戰略目標多啲，定係搞啲有象徵意義嘅目標多啲？我會揀後者，原因我篇文有講
3.無亂up

佢地放哂風火魔法師出實彈 你仲講大量魔法師
依家唔係七月 玩法變哂啦一早
睇下二陂坊人地都小隊地下作戰
係人都想焦中聯辦 但you no gun呀

1.其中一種方法，無話係唯一
2.我點都相信我地有方法逼本身揸船嘅船長揸

推，我地唔可以再輸

樓主有幾個問題
1) 成日以為200萬人真係200萬個勇士，如果成堆和理非肯一齊沖既就晨早搞掂喇

2) 燒立法會所帶黎象徵意思一早就係71展示過，再燒佢有撚用？

3) 用校車運兵同時又佔領紅隧，先唔講校車運送能力有限，你邊有兵力去燒完立法會既同時佔據紅隧？當你成功佔完紅豫之後點分到邊啲係狗車邊啲校車？

因為怕實彈，所以唔升級
呢個咩邏輯
中共真係會怕你？既然我地無gun，就以肉身做盾
我買佢唔用實彈，不過就算用又如何
到底邊個地方爭取民主唔會死人？
我願意第一個死，不過唔係自殺，係俾人用子彈打穿身體。如果香港重光，我個名係紀念碑個隻

調返轉頭諗點解火魔法師會出實彈？咪就係對佢有威脅
有威脅我地先要盡做，個d無威脅嘅衝擊就無必要再送頭